[ive仔］清算名單的組成

到邊個濕鳩寫

而家垃圾KOL list:
1. Wong Ka Chun 濕勁凱撒 學民餘畜
4. Sam Yiu Tong Wong
5. 方學能
6. Takki Ma 黑人
7. 林可撞
8. Nic Chung 死賤種
9. 王俊杰 Keyvin Wong
10. 林浩基
11. 容樂其畜牲
14. Edward Ho
15. 葉政淳 熱普城
16. 木土民主前線 (係木)
17. 仇幼聯 開黎Hi勁青政及KOLs既page
18. 維尼
19. 藍鳳凰
20. 賴叔
21. 曾焯文 原本親國師 後來跟埋本土新聞轉投青政
22. Honor Lai 倒米向左走向右走
23. Sammy Wan 親本民青
24. Ring Chan 親國師
25. Renee Ng 容癌幫
26. 天河明人 原本國師弟子轉向左走向右走左汰去支持青政
27. Sze Jing Tiu 游離分子
28. Hati Li 青政狗
29. 有心無默 同容癌幫fd底
30. Charles Low 青政狗
31. Joy Kwan 親青政(反本民(？))
32. 陳興旺 親熱普城
33. Glacier C Kwong 背叛熱普城過渡到本民前
34. Joey Tse 熱普城
35. Chi Hong Ch Chan 熱普城
37. Gracie Boleyn W 背叛熱普城到本民前
38. Hip Kee 熱普城
39. 劉禪 熱普
40. 姜維
41. 于日晨 割蓆 譴責義士
42. 霍由佳 親熱普城
43. 周竪峯 親本民青政
44. Taiponin Mourinho 熱普城
45. Billie Ng 熱普城
46. 協紀辨方
47. Wilson Li 眾志過渡去做青政做助理
48. Fat Tsoi 背叛熱普城過渡到青政
49. Lego Cheung
50. Wave Shum
51. Paul Jean 親Barry ma 不過barry ma 無問題
52. Haha manyu 親#allinHK 今鋪真係allin晒嗱Hi
53. Lucy Chung 親青政
54. 趙雲 容癌幫
55. Grace Chan 左右逢源/容癌幫
56. Katie Yip
57. Leung Kin Sing 反熱普城
58. Mo Yong Suet 波皮會
59. 林忌 Kay Lam 容癌幫
60. 黃世澤
61. 王岸然
62. 華哥 容癌幫
63. 香港中立黨 親容癌/港大幫
64. 陳洛生
65. 中出羊子( Fb share 色情圖片 變態)
66. 陳雅明 李怡教徒 毓辦前員工 出賣普羅過渡本民青
67. 林非 容癌派
68. 翼雙飛 既容癌派又熱普城

呢啲濕勁KOL 影衰本土派

Cowsep真弱智